我假设你经常接受检测，但你的潜在风险也会让你的朋友和他的家人处于某种风险中，这让他的选择显得更加鲁莽。 问艾米:苏格兰威士忌和葡萄酒可能会导致问题|艾米·狄金森| 2020年11月22日|华盛顿邮报 
 在过去，在现场观众面前放映是理所当然的。 从冰淇淋到Zoom放映:女性电影人如何在大流行中看到自己的作品|作家迈克尔·列弗·拉姆，《财富》杂志2020年11月6日 
 在布莱·马诺的观点中，鬼魂是真实存在的，存在于人们的日常生活中。 Netflix的《布莱庄园闹鬼》是一个关于如何驱除你的鬼魂的冷静、充满爱的研究 
 如果没有别的，这将有助于确保我们有足够灵活和资金充足的头脑，致力于在任何给定的时间追踪传染病——这目前还不是给定的。 我们已经知道如何防止下一次大流行猝不及防，Rob Verger, 2020年10月8日，大众科学 
 在这个准入门槛相对较低、每周都有新创作者集体出现的行业，内部矛盾是必然的。 TikTok的房子是如何自我毁灭的|丽贝卡·詹宁斯| 2020年10月1日|Vox 
 我认为考虑到生产的紧迫性，我们已经处理得很好了。 《射手》创作者Adam Reed泄露了第六季的秘密，从超现实的情节到isis后的生活|Marlow Stern |015年1月8日|DAILY BEAST 
 就目前的情况而言，Via Dolorosa遵循约翰福音中的描述。 哦! 耶稣的最后一步走错了地方|Candida Moss | 2015年1月6日|DAILY BEAST 
 我认为你需要了解历史，了解你在特定时刻所处的位置。 感谢国会，而不是伟大社会的LBJ |Julian Zelizer, Scott Porch | 2015年1月4日|DAILY BEAST 
 因此，他说他离开监狱时没有适当的身份证件，只有他的释放文件和国家给他的“服装”。 他40年后出狱的第一天:适应外面的生活|Justin Rohrlich | 2015年1月3日|每日野兽 
 尽管如此，我还是希望杜威内除了一个他们一起吃晚餐的场景外，能给我们更多关于那些不太出名的人的故事。 金博士走向好莱坞:塞尔玛的错误历史|加里·梅| 2015年1月2日|每日野兽 
 许多所谓的“哼声”是用来练习的，但在接受它们时要观察是否遵守上述原则。 表达声音文化|杰西·埃尔德里奇·索斯威克 
 国王听了我对那些可怕的发动机的描述，以及我提出的建议，感到非常惊恐。 格列佛游记|乔纳森·斯威夫特 
 大约过了45年，它就会逐渐减少; 75年后，它大约是捐赠金额的一半。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德 
 权重百分比可以通过参考后面给出的珀迪表格来找到。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德 
 如果再多一个师，我们可以尝试一下:就目前情况来看，我的部队跑不了那么远。 加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿